[想你看到]我知錯了,可以回來我身邊嗎...

我地一齊咗五年啦
由你中學我大學開始
到而家你都讀緊大學啦,而我,都叫做有份唔錯既工啦

仲記得當初你中學冇咩朋友,我走曬所有Lecture同tutorial
唔番工唔番學就係想接你番學,陪你食飯,接你放學,陪你
我地周圍去玩,周圍去食,冇所事事甘周圍行
個段時間我真係好開心

雖然之後我時不時都會自認為自己付出多好多而覺得好累
(而家唸番起終於都知道自己真係好自我中心好仆街,明明你就送咗好多自己親手整既禮物送我,係我唔開心既時候陪我,忍受我壞到爆既臭脾氣,仲要成日應承咗你又做唔到,明明你就為咗我做咗甘多甘多既野,點解我要無視呢一切點解我要覺得自己係最慘...sorry,我錯了)
之後就因為甘既原因,我....做錯啦
係今年年頭因為有第二個女仔對我好好,所以我派咗帽俾你...Sorry
雖然只係一齊咗兩三個月既事,但係我係呢兩三個月竟然係你知情既情況下拖著你,要你等我試夠玩夠就番你身邊...我唔知當時既自己係可以幾賤幾仆街先做得出...同第二個女仔散咗之後我真係收心養性想永遠陪係你身邊...但我知道我真係好錯...

明明一直以來都係我唔識珍惜你,次次嘈我都覺得自己岩曬,你先冇好好珍惜我,仲要係你哄番我,你仲原諒咗我派帽俾你...點解一直有一個甘好既女仔係我身邊我一直都唔識好好去珍惜

到早幾日啦...你忍咗甘耐終於都忍唔到要同我分手啦....
我知道你上咗大學之後多咗好多朋友,我既重要性少咗好多,再加上我又俾帽你...
分手都係好正常,只要對著我,你心入面條刺就會一直係度整痛你
我知道....
我知道我好自私,我知道你值得有一個好我好多既男朋友,我知道我唔值得有你呢個甘好既女仔...但係呢幾日冇咗你,我既生活真係生不如死....
我好後悔...我真係好後悔
我而家先知道一直以來我生存既意義就係你
我除咗你之後根本就冇其他鍾意既任何野,我既生活完全係好平凡咩都冇咩興趣
我搵錢就係為咗買你想要既野,為咗哄你開心,我自己根本都冇野想要...除咗你
我既世界就係你,只有你,失去你我同死咗係冇分別,我知我係抵死.....

我承諾會一生一世只對你一個人好,唔會再做任何傷你心既事,我知道你心入面點都會有條刺,就俾我慢慢用心去溶咗條刺,用永遠既快樂去蓋過去...
相信多我一次,番黎我身邊好嗎...我...錯了...Sorry
俾我用一世既時間去補救好嗎?
我知道你有上連登,雖然唔知你會唔會睇到,希望你可以睇到,希望你可以俾多一次機會我...我愛你...

甘你老母咩

抵你死
再打多啲字啦
咁少冇誠意啊
手抄啦屌你老母

屌我好啦,我抵屌,家母係無辜

甘你老母

生得出你呢件雜種有幾無辜

TL;DR

個人覺得出過軌既人 唔係好配做人

連專一咁簡單都做唔到 未叫你自殺都好比面你

又係d mk 文 一齊左幾個月 分開就要生要死 屌你老母啦 想免費有系屌咋 希望你永遠搵唔到愛你既女人 仲要比帽你帶既女人

男人點派帽畀女人呀
屌你鹵帽

on99 最鍾意見到你呢d人係到扮情聖叫春 即刻可以黎恥笑下你
講埋晒d咩任屌唔嬲 自己抵俾人鬧 好似好偉大咁 唔好以為自己咁重要啦 睇戲睇上腦啊
你唔會係果d男主角啊 你只係一條傻柒咋
重點係個女仔無左你呢條仆街不知幾撚開心